徐時論 【戀上你的床 講到綠帽男人為何無人同情，為何李婉華「藐」徐少驊？ 從朱智賢劈腿黎振燁，綠帽男謝東閔為何沒得到

#李婉華 #住加女人 #朱智賢

徐時論
【戀上你的床復刻版】
講到綠帽男人為何無人同情，為何李婉華「藐」徐少驊？😰
從朱智賢劈腿黎振燁，綠帽男謝東閔為何沒得到同情說起。

徐時論TsuisTalk
105K subscribers

#李婉華 #住加女人 #朱智賢 #謝東閔 #黎振燁

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com